授勳名單︱破紀錄687人獲勳章 政治分贓警暴警謊94人上榜

又到赤共分豬肉獎章時間，所有奶共奴才都有止驚糞章

拎啦拎啦，到時要用區旗包好呀！

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

彭韻僖女士 MH, JP

彭女士熱心參與公共和社會服務，在擔任公民教育委員會主席期間，致力推廣公民教育和提倡法治精神，又為《基本法》的推廣工作建言獻策。她鼓勵法律界同業為社區提供公益法律服務，貢獻良多。現獲頒授銅紫荊星章。

無人識欣賞你呀, 律師會會長
做咁多野都只係拎銅
你對上一次授勳係幾時? 2006年 (MH)

2006年:彭雪輝女士
彭女士積極參與志願服務，尤其在參與大廈管理資源中心工作方面，貢獻良多，現獲頒授榮譽勳章。

中国人民大团结万岁!

中华人民共和国万岁!

以前攞到好受人尊重，而家玩到爛晒，搞到變咗質，唔再係個回事

攞到都應該覺得羞恥